「突發應對」721大量五毛造謠話民陣今日會丟炸彈

特別各報章直播下面
應對措施：
由於廢佬5毛最驚搞到自己，可以用以下語句屌返轉頭

今日造謠者已全部截圖，待信用評級機制生效時交及警方，扣100分社會信用分成為D級公民，請勿自誤

經實驗係蘋果留意後會即時減少on9廢佬
之後過一段時間先會再次出現

推：
今日造謠者已全部截圖，待信用評級機制生效時交及警方，扣100分社會信用分成為D級公民，請勿自誤

推

推

今日造謠者已全部截圖，待信用評級機制生效時交及警方，扣100分社會信用分成為D級公民，請勿自誤